大家可唔可以應承我一樣野

即使將來的日子好長
先地都要堅信五大訴求缺一不可
即使政府成立獨立調委員會
解決警報問題我地都唔可以停
唔可以重演14年
一日冇民主我地都會受政治暴力所害
希望大家真係要記清楚運動發展到今時今日
都係爭政權所致
五大訴求缺一不可！

自推1/5

612 2/5

721 3/5

831 4/5

101 5/5

118

今次只許勝！

制度問題

5可以

同意

推

曱近平

解散警隊,刻不容緩

推

借位一推

[極重要] [國際文宣組入嚟備戰]
Mike Bloomberg 參選係會將中港關係議題帶入總統選戰嘅好機會

長期抗爭
至死方休

果晚夢到我係間房 臥著床上凝視住沒有關上的門縫 然後我伸手暗上門缝 之後門悄悄地自己打開了 過程重複了數次 心裏非常忐忑 當我再次暗上了門縫後 門再次打開 此時突然飄來一束白色光影 眼見兩位我認識的好友穿著白色衣服站在我身旁 伸手扶起我的右手手掌 然後將我的右手兩節手指放入口裏 突然大力咬緊 二人説：記得一定要幫我地爭取成立調立獨立查委員會 還我地公道。

你願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

爭取民主！！！

一係缺一不可 一係攬抄 完

五大訴求，決一不可

黑警，死全家！